要上大陸既album放大陸文宣圖咪得

background換國旗
微信朋友圈post護旗手
公安見你自己友邊會搞你

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

由過關個下mindset就要轉
愛國愛港支持香港警察
支付寶好方便
香港後生搞搞震
自行送中要安全落返黎依個係唯一方法

818